Marketing vs engineering

如題

engineering

得個標題討論

why not both, 要賺到大錢兩者缺一不可

Marketing

VS咩？隻抽？

想係office死定地盤死既分別

日頭一份 夜晚一份
打和super